係咩原因點解中共唔將所有政治犯判死刑？

點睇？

因為死係解脫
生不如死先係最撚慘

只要唔搞事咪得

人權大國

邊個知條紅線係邊
今日呢個做得 聽日又話唔得

賣
有求於外國時用嚟trade

我意思係全部判死刑，死左就唔會搞事

生不如死 好似12港人咁，會搞到好多活動

戇鳩
物極必反
溫水煮蛙先仲勁

知道外國同情佢哋，用嚟要脅外國聽自己擺佈

現代無得誅九族
費事有人返嚟報仇

捉住一個所謂政治犯
就可以操控十幾個佢既屋企人 親屬 朋友甚至佢地既資產 公司

無人質喺手你班人點會驚

橫死掂死，點解唔殺咁啲中共相關人士先死？

要做比全世界睇共匪唔係草菅人命。

人質外交,得閒就放個保外就醫換取唔好制裁

因為死左，對家就會搵另一個上，同埋有機會有反效果
反而軟禁住佢，就好似摙住人春袋咁

而家咁樣都叫溫水？

中國人哲學，要折磨到你生不如死其他人先會驚，以後就冇人敢反佢。

會用聽過死刑犯做器官捐贈者，後來話冇用，但你信唔信？呢班仲要後生仔女，d器官夠新鮮，有需要用咪判死刑
利申 鳩估

器官庫